今日出完去唱歌之後睇返tvb降魔的2.0 心情先平伏返少少

今日立法會睇到好嬲好嬲 不過唔緊要我放工去左食黃店同唱歌之後返屋企嘔（因為太難食） 之後開返電視睇愛回家同降魔的2.0 心情先好返少少 如果唔係今晚一定訓唔着

哦

頭先仲使埋耳因為真係好難聽

好型？

樓主五毛
唔好回

@天氣仔 差你一個